Le parc d'attraction.
\begin{enumerate}
  \item $A$ et $E$ sont des variables. $A$ représente le nombre d'adultes et $E$ celui des enfants.
  \item On a $A=349$ et $E=531$. D'où le calcul suivant~:
  \begin{align*}
    R &= 15,90 \times 349 + 10 \times 531\\
    R &= \num{5549,10} + \num{5310}\\
    R &= \num{10859,10}
  \end{align*}
\end{enumerate}
La recette est de \num{10859,10}\,\euro{}.